痴撚線 奧斯爾自加入費倫巴治起一直保持傳球成功率 100.00%

仲未計助攻

14分鐘傳兩球？

wow

貴精不貴多

含金量

14分鐘傳兩腳波，應該少過龍門

兩次觸球就有兩腳傳波
好少見到咁無私嘅球員